香港人要既係民主自由，港獨係一個僞議題黎

我相信經過呢幾個月，政治光譜既偏移係令到更多人接受到港獨。
但係個根本原因係，我地發現民主同自由>經濟利益或者支國旗，甚至係所有野
我覺得港獨係其中一個手段黎，最終結果都係為左想達到民主自由
所以現階段追求港獨無意思
中英聯合聲明 美國人權法呢D戰綫都未打完

但係我覺得宣言件事的確提醒每個人要問自己一個問題:

如果港獨(或者叫香港自治)係唯一一個達至香港民主自由既手段你支持嗎?

如果大部分人都唔支持，而上面講既戰綫都無效
大家可以考慮移民

在這邪惡政權管治之下，我哋係唔會運行的，所以我支持香港獨立

臨時政府下一步要做嘅嘢

同意
唔爭取獨立就即係要大家再信一次中共
中共一日唔倒台，香港一日都唔會有民主
大家唔好再自己呃自己啦

如果外國唔同意，咪要開始游説囉
一日唔做，一日都唔會成功

自治